USJ cool japan一問

下禮拜去大阪USJ但冇買cool japan果隻express
想求教下去左既巴打們一入園應該衝去排eva定巨人最抵玩